%%% Copyright (C) 2018-2023 Vincent Goulet, Frédérick Guillot, Mathieu Pigeon
%%%
%%% Ce fichier fait partie du projet
%%% «Provisionnement en assurance IARD»
%%% https://gitlab.com/vigou3/provisionnement-assurance-iard
%%%
%%% Cette création est mise à disposition sous licence
%%% Attribution-Partage dans les mêmes conditions 4.0
%%% International de Creative Commons.
%%% https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/

\chapter{Solutions}
\label{chap:solutions}

\input{solutions-presentation}
\input{solutions-deterministe}
\input{solutions-stochastique}

%%% Local Variables:
%%% TeX-master: "provisionnement-assurance-iard"
%%% TeX-engine: xetex
%%% coding: utf-8
%%% End:
